[教學] 想置頂其實好簡單，成日十連推無用既

推post時貼張文宣圖，唔好成日淨係推推推
D人碌兩下成個post得個推字唔會睇落去
文宣圖大集合，做哂分類，用多D唔同款既圖唔好浪費

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

好L多文宣圖無出過街，幫手post啦巴絲們

Dl左個app但點樣可以搵返d文宣？

Follow呢個board

己經收集超過1400張文宣圖！